鯨大 Second Low讀 taught master一問

鯨大Grad 得 second low
如果想做兩年野再讀Taught master係唔係都冇乜機
想知係唔係Master of art / Social Science會比較易入
麻煩晒各位巴絲

俾下錢報下先囉
總有機會既輪到你既

暫時報左BU同Poly，都係Art/Social Science既科，諗住最壞打算可能會報埋LU

識人 3個都大19科 入撚左kong u taught master
gatekeeping好差 你試下應該有機

都大指 都會大學

Gpa好高？

好似讀影相同電影果d gpa唔高 3個都入到同一科

second up/low? Media/art嗰啲應該睇portfolio多

記得就唔過3
入社科

Taught master姐,報啲19科,有錢就讀得架啦

鯨大second low入到hku master仲要唔同field

gatekeeping係好差 你有興趣既都可以試下
真係唔難

個人唔求入三大，入到BU/Poly已心足

多謝你意見，會睇下

咁既環境應該好多UGARD 再讀下先出黎揾工

咁不如city postgrad 都幾勁
cu幾麻煩 收既人好睇你background同reference 但入面d人都幾雜下
kongu係神秘 但我知gatekeeping好差 d人都幾九唔搭八

taught master真心唔難入 亦唔難讀 所以其實成個degree好無謂
一班阿姐 公司比錢進修 入去條條fing 畢到業就得
廿幾三十歲既 當係興趣班 順便洗底
你full time既話就好多nds 自己睇路

讀返鯨大
完·

我都係今年UG，依家有ft返緊，plan緊做幾年之後進修

如果要讀早少少， 份工無咁大壓力
同埋人到三十， 個腦會塞

多口問句，其實有冇邊d科比較低要求，呢排留意緊Global Society，本身都係讀social science

打算兩年後讀，一黎想儲下經驗，二黎儲一儲錢

其實呢啲socsci科讀master嚟有咩用真係純粹為興趣？

興趣係有，但唔係主因。只係有自知之明。成績唔好又想洗底，唯有選擇d無咁大競爭既科

值得咩？十幾萬換一個socsci master，讀完都未必幫到搵工

social science好多都要求唔高
arts果d journalism comp lit就好高